我細路成日淨係著孖煙通周屋行

佢啲孖煙通全部穿晒窿 又短又薄
但佢個人勁大隻 死肥仔嚟
著條咁短嘅底褲好撚核突

巴打有冇咩孖煙通可以推介比佢著
要長啲唔好咁暴露 但又透氣嘅

屋企就唔好着

係屋企核突又點

又係你條死肥閪

我成日撈亂兩隻字

屌咩 我同老豆老母仲有工人姐姐都睇到架嘛

有咩未睇過

唔着就驚姐

nike pro 當底褲

係屋企唔著都得啦 有著仲想點

媽煙通都好
我細佬係屋企著緊身四角底
我想嘔

2018年6月重有人未block 佢？

你唔回呢句我都唔知佢講緊咩

i am sorly
有冇孖煙通推介

唔撚係呀 咁條jer型咪出晒嚟
咁大個仔比人睇蝕晒

冇人推介底褲
我認真問

uniqlo嗰啲佢話唔好著 好鞋喎

孖煙通好容易唔小心露j
有冇示意圖

就係成撚日露囉屌佢

呀爸唔好唔認我